有冇人同我一樣好鍾意食cheap cheap魚肉燒賣

明明粉球一粒
冇魚肉喺入面
但係蒸起熱辣辣真係好好味
加少少豉油 狗啲辣油
真係100分 點解可以咁好食

反而酒樓燒賣 牛肉燒賣 豬肉燒賣
真係唔好食

拉

呢d好食過酒樓嗰d豬肉燒賣
我仲好鐘意食cheap cheap腸粉

裡面有魚架

係咪白粉腸
蒸香佢 或者蒸肉片
好正

冇㗎 一嚿粉球好正呀

弘
金龍食品公司有賣3斤裝嘅魚肉燒賣
cheap cheap好多粉架
不過味道好好

買一包平燒賣返屋企蒸嚟做早餐

每次十粒起跳 真係好幸福 又平又好味又飽肚
返到公司一定要對住同事er氣
等佢哋知道你今朝食咗好味嘅燒賣

禾c
邊度有金龍呀
禾嗰條都係金龍 都巧巧味
試唔試下

魚慾燒賣真係好撚好食

我條金龍都好好吔 你知道嗎～

咁啱嘅 我有一條銀龍喎

金龍食品喺貨櫃碼頭路嗰邊啲工業區架
好平，3斤60蚊有找
不過得10幾日最佳食用
我屋企人多先食得晒

好想大口大口食

想品嚐下

係好食呀，食一串個代價立即肥2磅

巴打下次試下點醋
另一番風味

垃圾燒賣+麻辣鮮露

下次跌落地下嗰幾粒唔好浪費
打畀禾

點咩汁先係重點 出面用咩鼓酒架 想買

唔可以咁樣對弘
我要特登蒸9甩俾你食
寓意我哋友誼長長久久

Cheap cheap 燒賣萬歲

試下用煲仔飯豉油溝生抽吖

試下去買金龍既魚肉燒賣 好撚正
不過都偏貴
$6X 140粒咁上下 (應該加左少少價)

利 中非打

咁鬼遠

正呀 超好食呀

一定要落辣椒油

因為入面係豬油

me too

李錦記辣油係咪無得再係超市買到
兩隻cheap野夾埋先係細個隻味

係, 即係豬腸粉
5蚊3條, 溝埋d醬
肥到仆街

食譜比埋你 街邊cheap野魚就一定冇佢咁多
但你話冇魚得粉就真係有啲on9

一定要蒸到變哂形先好食

me lo

邊度做？

全粉燒賣比狗食

呢d正過酒樓果d

好想食

食到停唔到

我都覺
由細到大都唔鍾意食酒樓d燒賣, 鐘意食街邊小食檔果d燒賣, 夠彈牙

+1

好撚鍾意食

有魚有肥豬肉

細個讀小學附近有間好好食 每次放學都買

真好食過酒樓好多

睇到好肚餓

啲氣會好臭
但燒賣真係好好食呀
炸燒賣仲正

我老母好鐘意燒賣當餸 麵粉送飯 見到就想嘔

得第一張圖個個OK，下面個D好多粉

終於有人講
全粉真係好撚難食
唔係隻隻cheap都好食架大佬
點都要有啲魚蓉先好食

呢d仲好食過足料個d

圖一果d巢皮好好食
7-11 鴻福堂果d 似圖2-4 好立方嘅好腥

酒樓都好食！我全都要！

弘，第一張相嗰啲燒賣勁好食，細細粒巖巖巉巉，今朝食咗三串做早餐

好撚鐘意食，但好撚肥

豬油粒

以前細個返學一定要買返十粒 一路行一路食幾撚正

食到變肥仔

鴻福堂用陳記燒賣

陳記好難食

舉手,真心公仔其實整得好食.

不了食完好撚大陣味

邊度買到最似出面嗰隻

你個仆街好撚臭呀屌

掉落水識游架

老母去啲工場做過兩日
話好撚多肥豬肉攪左落去，好唔健康
以後唔比食

緊係要食30士多

利申打手

圖一果隻好好食
有冇巴打知 邊到有得買一大pack

渣哥最好食

唔知樓主會唔會
有嘅燒賣又cheap又唔好食 但就係中意食

邊度有好食嘅買

之前係超市買過唔太好食，想買d高質d嘅

好吸引但一個人買唔到250間嘢又咁遠

魚肉燒賣先係燒賣
其他個啲咩豬肉蝦肉死開一面
大埔阿伯同馬鞍山恒安個度啲燒賣
食完之後食唔返cheap cheap燒賣

要配圖三個膠兜

要買夠$500先送貨

好野應該上架去多d網購平台

真係好野黎
成間鋪淨係賣本地同埋外國貨,唔賣大陸野
我上次睇下睇下就買左600幾

香港製造！！上個禮拜先買完嚟

好撚難食

腸粉！！！！

屌原來弘開

最想瘋狂點辣油

...

同正宗燒賣陣香味差好差收皮啦吹奏啲垃圾

巴打人地話明唔比影相架

圖1 個隻係最好食、最彈牙，但好難買

狗啲辣油????

重點係個豉油，葵芳強記
雖則污糟

七仔燒賣好撚正

我仲好鍾意食cheap cheap嘅陳皮魚蛋，好食過嗰啲又大又彈牙嘅魚蛋多多聲

有幾大包，怕冇位！

鴻福堂燒賣好好食

淋淋地先好食

燒賣好食過魚蛋

火車站snack express 唯一一間魚肉燒賣係無味嘅

難食到嘔 口感極差 垃圾咁

係食都食酒樓啦
唔係想話樓主食開屎
但所謂嘅魚肉燒賣真係屌唔落

樓主圖一張相睇到都知正

唔知點解好想save 起個post

七仔既就真正粉頭

果然食開屎

snack express
次次食完都想食多兜

你張圖已經係2種唔同既燒賣黎
第一張應該都幾重魚蓉, 食落係黏黏地 重魚味
第二張就係7仔個隻, 似加工既 唔太重魚味 但下午茶食會食唔停

似係長沙灣金華

我鐘意食7-11同酒樓個啲
龍津個啲

唔係間間都蒸得好
我鍾意食軟淋淋

有啲硬過擦紙膠

食開屎

有間小食店好似真係用新鮮魚自己整，之前東張西望有報過唔知邊間

仆街呢啲好撚好食...

一定要蒸完呈現半透明狀態先係最好食
EE un un咁

唔計豉油辣油嘅話
蝦肉+豬肉嗰種酒樓燒賣 >> 魚肉燒賣

食開middle middle魚肉燒賣

麵包鋪大大嚿用飯盒裝廿粒燒賣，再加辣油

我放入冰格 過期照食

大埔嗰間

豉油+辣油

街邊燒賣仲好食過酒樓d豬肉燒賣

一袋百佳牌餃子咁大包

真係架我唔知道。。。sor

樓主第一同第二張已經係兩款

唔識食

圖一係食得下
圖二狗都唔食

屌 我都覺 成日去個度買

之前得閒就食兩串 點知之後睇返 6粒就已經成碗飯嘅卡路里 嚇到之後最多食一串

巢皮燒賣要辣要搾

有你有我有情有天有海有義 wuwu~

萬歲

I love u love u 讓我全心喜歡你
留下眼 留下耳 留下羊鞭不給你

細個住大圍，田心有個婆婆啲燒賣特別好食

冇錯 要蒸到發晒漲晒就好食

汪汪~~

好味果d直頭入面陣果皮香味

吉妹 好想同你瘋狂食cheap嘢
估唔到吉咁大咬

好可愛 邊走邊食

我就係垃圾口 人哋話唔好食嘅嘢 我會覺得好味

嗱 我唔准你咁講呀吓
我地呢啲係不拘小節口

何事我會擔心吉妹搶去美

走

呢個籠蒸出來好正呀

外國撚好想食呀
有冇人知大華99有冇得賣

食cheapcheap賓周

圖一既係ok

呢個post好多垃圾口

巴打喺邊影 好正

有無人推薦好食燒賣店

食極都唔厭

細個住石離
惠康門口有個婆婆擔住木擔兩個大筒
每日風雨不改四點至七點
一邊筒賣燒賣 另一邊筒賣粉果牛肉
$5燒賣有成10粒
我係小朋友仲會送多幾粒比我

婆婆

邊度仲有圖一賣？搵唔到啦

一撚定係配豉油加麻油

邊間！

魚肉燒賣先好食
唔準話佢係cheapcheap
大圍小食都係巢皮燒賣

豉油係重點

岩岩先吃完10蚊7粒

陳記燒賣好正

明明係樓主你張圖一黎

係咪大埔中心電梯樓下? 好食到仆街
加埋d 辣豉油

你講野同我好似
以前我會叫豪華戲院做cheap cheap戲院/垃圾戲院
垃圾壽司/cheap cheap壽司
唔cheap唔食

係
就麵粉蟹柳好味過真蟹柳

圖一邊間好正咁

我永遠對弘好

笑死我

老虎岩第六座
唔係好熟大埔 所以唔知係咪你講嗰個位置

仲有cheap cheap烏冬，最愛噹噹烏冬，稻庭嗰啲唔啱我垃圾口

我覺得出面買先好食
屋企蒸嗰啲好難食唔知點解

係，成舊粉團咁，又發漲

U想溝弘？

係 我就係買開噹噹有知音人
豪華執左 好傷心 好多回憶

噹噹真係勁好食，打邊爐必備，有時見到啲餐廳比稻庭烏冬我會唔開心
我以前去麗斯戲院，人手劃位，勁平勁大，好多阿伯入去打飛機

我之前買左8袋噹噹 而家食淨一袋
暫時唔想食烏冬住 食得太多
最尾阿伯嗰度好似有啲嘔心
麗斯我未去過啊 但豪華係唔劃位 任坐 但去廁所唔敢自己去

陳記好撚難食

未食飯
燒賣真係正

Cheep cheep魚蓉好撚腥
仲衰過全粉

觀塘巧明街快餐車美食
聽朋友講新蒲崗都有舖頭用同一隻燒賣

拎去炸仲正

睇到呢張圖就知樓主識食
呢間d燒賣真係冇得輸

細個好鍾意

我覺得兩睇，總之酒樓果啲同魚肉燒賣冇高低之分

但一粒50卡路里呀巴打
一串就三百卡⋯
我都好鐘意食 但要節制

溝咗肥豬肉

好耐冇食過, 睇到個post 好想食

觀塘間叁拾士多既勁好食重要黃店

渣哥生菜魚肉好好味

我仲記得 小學雞果陣個小賣部 果5蚊魚肉燒賣超好食
依嫁過左廿幾年都仲未搵到一檔係好食過佢 真係好懷念

唔計街鋪 咩牌子最好食?????

佢好食啲定金龍

咖喱魚蛋派
重要係ok7仔個種垃圾魚蛋
唔係街邊有咬口個隻

原來冇魚肉架

7-11個隻有冇？

好多同好

出面小食店整到勁淋勁好食
自己係屋企蒸 掌握唔到個時間 冇出面小食店嗰個效果
整多兩次都係冇出面既感覺 廢事煩索性出面食就算

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

南山燒賣婆婆世界級

7仔係陳記,有魚+豬,但唔算好食,超普通
利申做7仔

豉油甜醬花生醬多啲芝麻

次次都係買四海果隻自己蒸
質感始終都唔係好似圖一果啲
有冇邊隻超級市場買到嘅係好食?

可摸耳cow埋你？

公仔，堅正，好滑。

多粉

你第一張個隻係高級版黎WOR

下次試下辣油再加芥末 好食到扯旗

點解我要夜晚先睇到依個post

打飛機諗起成間戲院都有陣漂水+up味
我睇戲去巴倫紐 又平又有二人位 可以帶kfc入去食

我都想知 出面搵過唔見有

有冇人覺得係屋企整唔夠出面整既好味？但明明都係就咁蒸

係唔係巢皮先？ 如果係就唔洗走到去巧明街,好撚遠

垃圾

仲有d辣油

芝麻醬加辣油真係

元朗間多寶都好好食

多寶喺邊㗎

街邊魚肉豬肉燒賣點差都好過酒樓嗰啲

豬肉燒賣一定無得輸

多寶真係好食 仲係黃店！

元朗西巴士站

係咪上海嘢旁邊嗰間

不定時出没

蒸足一日蒸到脹哂淋哂最好食